有冇做緊工程PC/PM 巴絲入黎

得HD, 係SUB仔做左3年半, 有地盤經驗, PC/QS野都識, 而家轉左MAIN CON公司
想問下咁既經驗做PC大約咩價錢?? (舊公司而家20K)
想再升職上位係咪點都要讀返個DEGREE先得??